師奶大鬧聖保祿醫院 求起底

全片我係現場一定笑到失控
就咁睇明明個阿妹似小學生
喺度9叫事主o靚仔你識啲乜
反而做家姐嘅乜都做唔到其實都幾慘
可惜你有個咁嘅老母系我就唔認啦
真係應該要為當時嘅病人平反一下
個C9真係好嘈，
喺度話人騷擾最騷擾嗰個就係佢
真係好唔應該
一定要睇吓佢邊間學校點解會教出個咁英明嘅學生
雖然家教都睇得出好撚威武

麻煩巴絲打推爆佢，推到俾佢啲同學老師見到
公然喺學校外講粗口，仲要騷擾病人，
影響校風！要嚴懲！
好想知佢啲同學而家點樣睇佢

唔得
我要睇吓你係咪真係咁大個先幫你推

波

有個咁嘅老母同家姐真係好慘

推

冇義氣

youtube 都上埋
繼巴士阿叔之後，又出名人……
聖保祿老母
已廣傳！

其實睇完段片,都搵唔到重點

個老母同個女有精神病

其實好明顯有精神/情緒病，正常有自制能力點會咁

清食得好偏

笑撚咗！！！
師奶，病向淺中醫呀，帶埋你個女一齊去醫！！

完全聽唔明個c9嘈交既重點